將先達改成口罩批發市場(罩欄) 有無得諗？

反正班友又無野撈 依飯又岩佢地做
主席搵lo哥做

最大好處係口罩價值透明化 每小時更新回收價

二手罩

先達出名鬼機

先達出名鬼罩

救救$10
日本製$100
CSI $200

有得做wo

罩欄

眼紅者勿入

無，果度得炒價野同2手野
想害死人？

午夜綠csi x512片

弱智黑警